【刑毀黃店】地盤手足極速維修 2店如常營業

被歹徒闖入搗亂破壞的「黃店」文華饕記，獲一批自願到來維修的地盤手足幫忙，通宵維修，今早已極速恢復營業。來自建築界的多名義工，得知茶餐廳遭破壞，深宵時分自發到來幫忙維修，趕及在今早開門時間繼續營業。除了大門玻璃訂製需時，要用木板圍封外，店內大部份的枱凳和玻璃都已經修復。

人間有情

職安真漢子

多謝手足

Cls

係愛呀

感謝各位真漢子

感動

真男人

感謝

感謝職安真漢子

岩岩食完，有人龍排隊

對比一條街之差
聲稱係多數派既燉湯佬
唔可以話冇人既，但坐不滿，莫說人龍

地盤手足型棍到

嘩

冇卷派啊嘛

地盤後生好多黃
就係基層先迫住做地盤知咩事係基層
高層先藍

港共藍絲暴徒用呢啲低招只會令我地更團結

快d去集會啦

已幫襯

認真，啲嘢真係好好食

通宵維修係愛定責任？

好型

痴撚線
多謝地盤手足

拓海手足你係咪有病架，一晚搞返掂曬

好想佢哋瘋狂裝修我

One for all, all for one

良心經濟圈無野多，就係人多錢多
佢一係一晚打殘全港黃店
唔係嘅就黎一間維修一間

型到
想屌

推

地盤囝

多謝手足 人間有情

真 返建築公司head office
三十歲以上起碼九成藍
仲要喺公司大大聲屌我地

反而喺site啲同事之前85三罷有一半以上同事罷 有老有嫩

地盤の猛尻

respect

好波

想射

尊重你地

好想嫁比佢地

利申 : 15cm 牙簽仔

感謝各位職安真漢子

手足op

感謝各位手足

Thx手足

職安手足 I love u

我就係要呢啲

多謝手足，萬事小心

多謝地盤手足

職安真漢子 respect

黑社會；屌你老母，咁快搞返好，我地收唔到尾數架

公會既力量
要咩幫手一吹雞就有

多謝建築界手足

手足真香港人

感謝手足

多謝手足！

地盤手足多謝你哋

手足情

感謝手足仗義幫忙
香港人真係彼此相愛

大家都係俾人裝修，點解支資要俾錢先有人整既呢可

痴撚線 手足

真漢子

去懲罰

痴能痴
黃色義工圈
又補習 又裝修

黃色經濟圈

地盤同裝修手足

感謝手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻

犀利

痴線

勁撚感動

respect！

正

RESPECT

感謝地盤手足

真正有貢獻

好型

多謝手足

手足好野！

地盤手足

咁撚勁？

裝修返廿間中資

好撚型呀，向地盤手足致上最高的敬意

藍店

圖二黑口罩

可以點樣懲罰佢哋

型撚到

賤種狗搵黑社會幫手

黃手足嘅力量

屌 濕撚曬

感謝手足
睇你班仆街藍絲店有無人肯義務幫你維修翻啦

感謝手足
好人一世平安

香港人

真係要好多謝班地盤裝修手足
呢d好人好事要大力表揚

做得好

落單啲電腦爆晒人手落單好慢, 有無it9幫手？

cls
多謝手足

甴近平

多謝你地

人間有愛

地盤巴

黃色經濟圈唔係齋幫襯

團結藍屍一世學唔到
所有嘢都係用錢堆砌

真裝修

Thank you

多謝！

推啊

pos應該難搞啲
可能要臨時用電腦mark跟住人手print

感謝手足 要幫拖

工程界既男人

型到

感謝各位

好撚型呀

好撚勁

型男！

感謝手足！
黃色經濟圈
Btw, 要claim 保險呀！

Thx 手足

讚

幫襯

cls 好感動 好想喊啊

手足好波

梁烈士生前都係地盤工人

師傅

仲要假期加深夜

手足

香港人， 自己香港自己救

好波

一定會去幫襯多啲黃店

多謝

用愛既裝修

鐵漢柔情

手足真係好

推 手足辛苦啦！

好人一生平安

痴線
香港人好癲

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post

touching moments !!!!

手足受我一拜

無時間追post 求地址 一有時間就去懲罰

The richest people are those that gives out their invaluable love when needed.

感謝地盤手足好有愛

勁

真裝修師

證明其實效率可以好高
係平時開工唔做咁快

想屌

真裝修 班到癲

好勁嘅手足

多謝你哋

高質素地盤佬

越打壓越團結

即使你殺哂香港人 思想仍然係到

Push & respect

Thanks!

推 手足好野

真漢子一世平安

香港師父好波

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝手足義務真。裝修

既得利益者
最緊要唔好亂

嘩 好犀利

多謝你地 好型呀

香港人有愛

push
support
super support yellow shop

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

721

S

Push

多謝地盤手足 好人一生平安

push

香港人有心起上嚟真係好令人感動

手足，我愛你哋

地盤手足好型棍

感激仲有良知既人

堅

工程巴好波

型
平時做通頂收兩三工

感謝幫手維修嘅手足

工程巴 好撚型仔

多謝地盤真漢子

好人一生要平安

P推！手足好野！

推手

多謝出心出力嘅手足

手足有愛

多謝手足!

手足好型

香港人好波

真係好波 !

真香港人

地盤手足好型

樓上的朋友，有冇立刻去幫襯吖？

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

好想請呢班地盤佬食飯

CLS
你叫班藍狗情何以堪

仗義每多屠狗輩

型到爆炸

輪到我地懲罰佢

挺身而出的凡人

cls
有冇咁快手

mutual aid

呢d就係愛呀

好型啊

要讚

老闆好型

多謝地盤佬

感謝職安真漢子手足

裝修埋我得唔得

痴線好撚勁

我愛手足

我最期待嘅畫面出現喇
多謝手足

點解我今日去文華唔見有人龍架
懲罰力度未夠喎

多撚柒謝手足

請受細佬一拜

有料
多謝手足

職工真漢科
工程界手足好波

點解藍店冇人幫手 因為冇錢收

Respect

係愛啊手足

多謝真漢子

手足有愛呀

得個背影都覺得好型

手殘唔小心負皮咗
感謝手足

感謝手足 手足好型

地盤之猛鳩

地盤真漢子

地盤巴打

萬分感謝

cls一方受難 八方支援

cls好勁

無知一問，維修左d 咩

地盤猛旮

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

職安真漢子
地盤之猛尻

感謝手足!

多謝各位真漢子

地盤手足好波!!!!!

團結就是最大力量

比返錢地盤手足啦呢d靠義工唔得
我地出